It isn't over...

Never mind I'll find,someone like youuuuuuuu~
I wish nothing but the best for youuuuu tooooooo

冇人聽adele

辣殺歌